香港d垃圾兵係咪又睇住女神新年比男朋友屌

唔好笑死killer la
你地唔好ff咁多，注定單身一人

打破0回覆

你都唔好ff咁多=.=

幾好

我大把女朋友woo,怕咩

日本同樣

日本冇兵

有得現場睇又唔拘